### Тестовое задание для АО «Финансовые платформы»

#### Задача 2

Имеется embedded реляционная база данных (h2, hsqldb, sqlite и т.д. - любая sql embedded БД). Завести в БД таблицу
данных о студентах, которая будет содержать: имя, фамилия, отчество, дата рождения, группа, уникальный номер.
Реализовать консольный или графический пользовательский интерфейс, с помощью которого можно: добавить студента, удалить
студента по уникальному номеру, вывести список студентов.

#### Стек

* H2 (+ Hikari data source)
* Liquibase
* Spring Context
* Lombok
* JUnit 5
* Mockito